分享下自己做緊既副業或者散工

唔講正職，自己

1.網店。
2.幫人做下design既job

d錢少到零用錢都唔夠。

我都好想搵呀屌

網店係自已搞定收錢幫人搞?

教鋼琴

網店收入點樣？

分享左比你=爭飯食
分享得比你=垃圾野

專業當副職都幾搵到錢下

可以好少但係有時可以比較客觀，
不過依家hea左，每個星期可能得一兩舊 可能已經做到悶

自己搞

有一兩舊profile 算係咁啦 做咗幾耐？

me too

由dse開始做到依家大概2年幾

散教月入有幾多左右

網店揮手

搵唔搵到 ？

副業電競選手，正職網吧收銀

網店

一萬左右

炒股

幾千左右

正職：無賴
副業：i.t. support 仔

每星期大約4-5個鐘
月入2500左右

你係咪姓葉？

教結他 搵唔到食

Gogo van